其實而家利迷用咩心應去睇英超餘下比賽

睇下下面幾隊死爭爛爭搶頭四? 笑下曼聯失分?

dost

BoA

睇下有無機全勝餘下賽事

而家主要睇獌阿2隊爭前四

希望車記輸返兩場 緊湊d

好難啦 提早奪冠之後一定出好多後生仔

aim全季不敗
破阿狗49場不敗
破鏝18連勝
破鏝100分記錄

保前4

全季不敗
破曼城分數
神射手
金手套

個個星期開吓燈post扮咒利身浦輸波

坐6望4

蓋清回家燈疤狗啦

聯賽都保唔能住

有俾人工架

破阿49

見到阿仙奴25完爺爺之後
又見到巴塞25爺爺好心痛

專心歐聯嘛 同埋青年軍需要機會

依啲虛名有固然好
如果有得提早拎英超嘅話
我寧願全力搏攞多次歐聯

冇可能全季不敗啦
以高普既性格確定夠分奪冠果一刻開始應該會大幅度輪換出u23練青年軍

聯賽贏就贏撚緊嘅 差在會唔會不敗落鳩雲加條廢老同屈錢嘅哥狗面姐

如果firm左拎冠 就唔會有不敗
因為高普一定換撚哂班後生出黎踢

唔會 應該更衣室個風向係想不敗
歐聯扲過 第6第7次 意義唔差好遠
皇都三連冠啦
但不敗奪冠 真係永恆嘅榮耀

未完場始終唔好慶祝住, It ain't over till it's over!

都未攞 仲有失分空間